有無人覺得running man好無聊

老老豆豆 睇過幾次真係唔明有咩好睇
又唔係認真玩 覺得佢地就住就住咁

呢幾年已經變成例行公事，冇初時咁好睇

之前好笑好多

唯一一套會睇嘅韓國野
以前真係好笑
勁個班幕後走曬去大陸做

最近好左好多
前個排真係睇到想訓

而家差左
試下搵返最初果d出黎睇
有d集數有特別主題 果d最正

以前真係好睇好多，集集都好好笑

睇超能力戰爭都夠你笑

捉人個啲 我心唸個場咁大 無提水玩春咩

冇之前咁熱情

搵Camman咪得 洗乜搵人

member week 係近年最撚高質

之後都keep 住ok

最緊要係冇嘉賓上黎博宣傳，要讓賽

真係想知d 遊戲係抄人定係自己諗，好有諗頭

一開始好好睇好好笑㗎，記得係第一個PD走咗之後冇咁好笑冇keep住集集追。到姜Gary走咗之後已經冇睇，加新主持人後更加冇興趣追返

啲人話有劇情，乜野過去未來篇，到而家都唔明

無左gary 已經唔好睇了

換左PD之後就悶左好撚多 黎黎去去都係輪盤食飯game車game

咁咪on9 lor, 又懶突然

舊時有集講少女嘉賓飲完花茶就訓教，第2日要rm送牛奶兼叫醒班女，笑到碌地。